====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Paris , les centres de villes nouvelles , les centres urbains nouveaux en banlieue actuelle constituent les pôles d ' activités tertiaires autour desquels la région va s ' organiser .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

